大約2點訓11點起，20號考8點45，點搞好

😢

日日都比之前一日再遲少少訓，等到人體時鐘調到早上起身

前一日溫通宵咪得囉

😢😢😢

咪撚柒考啦仆街